其實做人為乜？

完全冇目標 搵唔到啲咩有興趣想做
究竟做人為乜野

都冇得揀..有得唔做咩

咁又係

屌你老母

我人生嘅樂趣就係睇你每次放自己啲片上嚟都俾人屌

影下啲狗肉車放上網笑

每日食阿活

我都諗緊

窮撚都係成日咁諗

呢排冇content影 搞到你冇晒樂趣添

追求第一人稱視覺、觸覺、味覺同嗅覺享受

冇享受過

走一轉

我呢排都有呢個諗法

搵到人生意義既人 做窮鬼都快樂

搵唔到意義既有錢都 空虛絕望

經歷好多 然後逐一完成佢

而家我咪又冇錢又搵唔到